國安法細節通過之後，外國勢力會有咩反應?

美國
英國
歐盟
印度
日本
南韓
台灣
澳洲

真香

?

你會唔會睇其他國家既立法細節？

表面反對 暗底收中國利益支持

唔會

應該似係。但抱有希望

無反應
14億市場喎

同你香港有親，嫌錢腥？

我譴責中國推國安法，但仍然可同中國，香港做生意。

個個都等中國出左手先做
好似太慢了

中国帶領全球，各國彷效。

中共大可一直唔講細節同何時執行，但用其它方法DQ議員

9億人搵唔夠2000一個月，
6億人搵唔夠1000一個月。
有幾大個巿場？

賺八千萬黨員既錢

有3億人賣腎買iPhone, 你話勁唔勁

就算五千萬事場都好多

消費力係結果，
9000萬黨員d錢都係壓榨10幾億人壓出黎。
外國既利益主要係同中共高層合作用made in china奴隸鏈賺錢，
問題係呢個奴隸鏈係可以比其他國家取代，而各國已經撤咗好多資。
只要將生產線搬去第二度，
自然會有同樣咁多既財富同消費力出現。

撤得資搬生產線走，
你估所謂有錢既個幾千萬人仲有冇之前咁有錢？

用錢黎計，
一個武肺燒咗人幾多錢，
幾多人命？
為錢既一定係要攪掂呢個計時炸彈，
唔係下次再黎過，幾大個巿場都賺唔返。

果啲所謂細節連一條正式條文都冇，你想人地俾咩反應？